到底呢間黃店係咪真係比藍店搞

入面一個評價係：
當手足傻仔，作故仔呃手足，偏偏有d手足重相信。。人血饅頭啊黑店。正宗奸黃絲。令人懷疑正業的酒品品質。。

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署